有冇一啲人係你同佢講嘢嗰陣唔會直視佢

返工遇見到啲黑實樣衰大肥婆，同佢講嘢嗰陣真係有啲尷尬